{
  "Dwarf Fortress is running. Close it before using the installer.": "矮人要塞正在運行。在使用安裝器之前請將其關閉。",
  "Report bug": "報告錯誤",
  "Help with translation": "協助翻譯",
  "Path": "路徑",
  "Version": "版本",
  "Checksum": "校驗和",
  "Hook": "掛鉤",
  "Delete localization files": "刪除 l10n 檔案",
  "hook data was not loaded": "掛鉤資料未加載",
  "this DF version is not supported": "此矮人要塞版本未受支援",
  "up-to-date": "已是最新",
  "update available": "更新可用",
  "Dictionary": "詞典",
  "dictionary data was not loaded": "詞典資料未加載",
  "choose language": "選擇語言",
  "Update": "更新",
  "Open Dwarf Fortress executable": "打開矮人要塞可執行檔案",
  "This DF version is not supported": "此矮人要塞版本未受支援",
  "Unable to fetch hook metadata...": "無法取得掛鉤元資料...",
  "Hook updated": "掛鉤已更新",
  "Unable to update hook...": "無法更新掛鉤...",
  "Dictionary updated": "詞典已更新",
  "Permission denied, check if the directory and files are writable": "Permission denied, check if the directory and files are writable",
  "Unable to update dictionary": "無法更新詞典",
  "Warning": "警告",
  "Ok": "確認",
  "Old version of translation files has been detected. It's better to delete them to avoid conflicts. Delete?": "檢測到舊版本的 l10n 檔案。是否刪除它們以避免衝突？",
  "Old files successfully deleted": "舊檔案已成功刪除",
  "Delete all localization files?": "刪除所有 l10n 檔案？",
  "Localization files successfully deleted": "l10n 檔案已成功刪除",
  "No": "否",
  "Yes": "是"
}